有冇可能搵談判專家出嚟勸化班差佬

各師奇法， 畢竟一開始都係為香港好，
如果真係夾錢又好咩都好，請個談判專家出嚟有無得諗呢

狗邊會識聽人話

不如請一班心理醫生即場開解下佢地仲好

談判專家咪係警犬